因乜解究巴膠個個都甩皮甩骨???

仲毒過金鐘M記連登仔
冇個正常
睇Youtube D片個個都奇奇怪怪咁
究竟係咁毒既人先追巴士
定係追巴士搞到咁毒

第一張左邊同右邊都OK呀

中意巴士嘅全部都係癡線佬

死撚曬佢唔好係度獻世啦屌你老母

CHING咩樣??
咁都OK

嚴竣樣

巴膠最撚意企出馬路影相
然後仲話人地阻到佢影巴士

睇個樣似係成世都未撚買過一件試試正正嘅衫
再唔係就係成世D衫都係老母幫手買衫

做乜9